英女皇娶完孫新抱 容光煥發出席花卉展

正所謂人逢喜事精神爽，英女皇上周五娶完孫新抱，同愛孫哈里王子慶祝完大婚，英國時間昨日黃昏（香港時間今日凌晨）在倫敦出席切爾西花展 (Chelsea Flower Show)，心情極佳，洋溢笑臉，簡直容光煥發！

剛在上個月滿92歲的英女皇伊莉莎伯二世，昨日身穿粉紅色套裝，在告羅士打公爵理察王子（Prince Richard, Duke of Gloucester）、告羅士打公爵夫人愛麗斯王妃（Princess Alice, Duchess of Gloucester）、安妮公主(Princess Anne)等皇室成員的陪伴下，出席倫敦切爾西花展 。她在爭奇鬥艷的花卉中，顯得容光煥發。女皇特別欣賞不同的玫瑰展。